政府一龜縮係咪就可以bug永遠不敗?

感覺占中同今次一9樣。
呢個政府反正唔需要向市民負責,根本龜縮就可以擁有鎖血暫停一切傷害然後用時間回血

無論搞成點只要hp唔歸0,都係市民輸
佢只需要拖
有冇大神拆局

啲招式唔夠入肉

而家情況比較似屠龍, 無血條顯示, 要打到咁上下先會有一d 反映, 例如斷尾, 暴走, 就係殘血既證據

而家就算有傷害, 政府就死頂等你會以為無用就放棄